特務警察集中討論區，請唔好輕敵

首先切記唔好輕敵
請得呢一百人一定有佢地既role
懲教仲要自願做就一定深藍
落手一定超重
個人覺得佢地係負責專捉火魔等等
分分鐘比速龍更輕裝更敏捷

個人建議：千其唔好
試佢地一兩次先
摸清楚佢地既底 作用係乜
體能 裝備係點等等
打仗永遠都要摸清楚對手既底

所以朋友們下次出黎
一定要打醒十二分精神
be water

幫手推阿！

聽個名諗起德國納粹時期秘密警察

有機會係速龍級數
始終睇落似係CSD入面既精英

呢個要推

應該輕裝過佢地

推
一定好撚打得 一個都敵到3個速龍

人地講明係飛虎隊級數
點會廢

推阿

推推

而且要注意既係CSD防暴隊既戰場係監獄入面
亦即係表示佢地既室內戰能力有可能會比防暴甚至速龍更強

推

總之任何情況唔好落單
有小隊就自己圍內行動
孤狼就跟大隊做野

懲教啲人仲恐怖過啲狗

有機會係專捉突發裝修

所以咪小組行動,實有人睇水同救人
大隊行動就算比佢地混入左,佢三兩個人未必敢落手,其他人可能會還拖

其實前面出黎預左未必100%安全,但危險既野免得就免

CSD都有槍械訓練

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

懲教飛虎平時負責乜

等圍內爆料。

懲教濫暴得更加嚴重

正想講